仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (60)

冇人開po嘅?

嗨 6青

打卡

今晚神格

等咗噴葛開鋪好耐
冇人敢開

竟然係咁

1001個個唔開post

新貼留名

果個入錯po

有冇清刷棒球
1506 0582

你慢慢打

轉豬俠聯盟 華麗留名

仆街到

留名

都冇野好討論

墳god

我明

有冇人企強龍

草薙京好勁喎，玩一步諗緊換唔換兩隻入隊

Leona又係正

岸居

1個限無得換 只可以抽 好似係

屌原來係咁

其實個背景識郁果d寵係咪多數都勁

睇你玩/玩過咩GAME已經大約知你係咩人

PAD= 窮撚

講中咗

無2倍跌率都算撚數
仲要活動亂入2倍UP
亂入隻野又唔係勁
阻撚住刷野
邊撚個諗架...

遲仔真係好撚自私
白貓唔同我協

心中富有咪得 圖鑑最緊要齊齊整整

懷念鐵丁

Hi

小著留名

小薯岩岩回巢玩返
想問下呢隻野點砌隊好

下次食KILLER 集中食一種

收到, 但真心冇曬KILLER 先求其食住先,
打完7月先再刷極3拎KILLER

喜女神直接入隊都唔錯

有冇清企44體龍后?

塞曬啲7c buff 入隊就得

我既話會入呢4隻做隊員，齊5色，有1cd trigger，直心覺醒
可以繼d洗版比6號/嵐龍，因為佢地d技都冇乜用
不過用黎打極3可能有d危，始終冇貫通

如果冇6號，咁砌得唔得？

岩岩咁樣試過極3撞到nora龍，真心有d驚 但都算磨得過....

其實我放6號都係因為要加火屬落去
你果隻亂馬勁好多啦
我覺得你隊長如果冇繼技既話, 可以放d減傷盾落去
例如舊光印3回合75%減傷
見到雷達龍都可以同佢磨幾下
另外極3好似冇封條, 隻蠻龍可以換做防毒武器

LV9 點打

木龍女帶盾磨

7月lv8同99體點打

協力

carry me

原來係lv9 覺醒無效真係好煩

冇問題 你砌咩隊

永續PAD

唉頂 冇覺醒好難協 冇技儲

滅盡

carry我99體? 佢一變身唔識打

滅盡打唔到lv9啦 冇覺醒d加珠好似唔會跌

好 我試下 都係滅盡？

係

佢一變身我交比你打 次次去到11round比佢開大秒左

我好廢 sor

嚟多次？ 頭先洗完差一粒

唔知點解協力好似好快就夠鐘咁 平時自己玩轉好耐

點解去到某d位就會特別硬?

好似係係你轉唔到5粒加珠

但我開左技無郁到左邊d g

就係左邊一粒加珠都冇

頂

無體了

你見我俾人封咗 你要幫我解bind先得㗎

要點解 唔係好識

不過有時唔知點解打呢d真係越少血越硬咁款

佛B?

你個隊有呢個覺醒技 你將d心連成橫排就解到

滅盡隊一半血樓下會冇力

垃圾寵

mhwg見

我都等緊G

果幾條古龍打悶左

pad戰友網死左成日 叫我呢d新手點算

9675 3085 寶玉
木宙

前面有三條友玩pad好有型
留名學嘢

點型法

U照下鏡就見到

月尾 墳GOD又開始忙

眉清

牙寵無on成個星期

睇埋我

1分前

閃光都冇on了

有無人要刷野球嗎？

清任務清到成隻狗咁
PAD比狗玩

一早清完 巧悶

兩個月無打月任了，淨係有盃先入去清下體

有冇人可以借隻陸奧99/光明王嚟打9lv
247753420

有無人打希石？

就快2000日了

垃

之前食咗隻1000日蛋龍落拉龍到
之後就後悔了

Send隻俾你

水瀨叔又勝

嗨 牙西

PADR抽友情中左三位一體boss

又抽唔到新野玩

新野有咩好玩

GING

Pad 又有新野⁉️

想開一陣光精，有無人打

用呢隊

講明先我之前未打過，唔知夠唔夠力

1100

嘩 佢手珠好快 我驚跟唔到

有
斷ok？想爆石過

無火咪💢

61507590

又黎

sor 開多次ok？

73663428

排隊 想入場
光精

無火咪 跟唔到

咪撚夠未

3石過左
thx

又要搵心囝代打

我代
心囝9折

跟機

點解呢隻No.4603 - ウェザーライトの艦長、ジョイラ
有個特效成個龍頭咁能型既?

10c 特效

木主都有

水精
楓隊
2木宙1天狗1貫
楓繼破屬 天狗同貫繼貂蟬同火水咪/一橫轉正方
木主2神殺 其他唔洗
有興趣叫我

pm左

嗨

hi mk

_(:3 」∠)_ 吾想番工

屌你老母

屌得好

有工唔返要落地獄

地獄打卡

5sick play了

垃圾驚冇人玩了

有無CHING知點打上20%?

轉快啲

4f大大力
其餘都係轉快啲

其他9倍夠? 一轉7C好撚耐

是但轉都0.1啦
利申 搵心囝

清好搶口

快 還要更快
轉晒版珠

打極都係140000幾

扮夠未，巨頭個個15-16

除左手速同天降，真係無乜方法
(無開技，純粹轉3粒3粒既COMBO)

所以我咪唔係巨頭

噴god

屌...打極都係30幾 已經關關秒

幫我打得唔得？

關關秒係冇用既

今朝2.2 而家已經2.5

15萬2分暫時都只係3.7%
(我目標只係拎虹章)

今次目標虹章，d人太勁

個個都拎倒虹章

157600分頂唔頂到尾

利申 搵心囝打

偶像🤩蜻蛉叔又勝

心囝好勁

0.1% 去到 3%究竟差幾多分

出左3%條線未

一日合作 抽唔抽好？

14萬6 都得13%

162036 多謝心仔

做乜鳩今次咁難打

日本限 少D人墊底

個兩隻限時75萬M幣 邊隻好用d? 只買到一隻

水

心囝幫人刷夠未 我跌到落無底深潭啦

砌得起就水
砌唔起就

有咩隊員係必要?
有蠻龍 冇船長

等第二水

冇船長砌唔到?
有冇砌隊參考?

無關系 係水都掉得入去 包括副水
必要既話 齊5色 追打 防綁 中間最好有3~4隻防綁 保證唔會斷3色
追打既話 水印/水雷神都唔錯 前者多sb 後者有防綁

最大傷害點樣拎滿1萬

第4層轉好多個L

利申:得8000分

一木L+3串木

仲要12C以上=.=

點跟

天降木L咪得

過數算

冇人抽蛋

我唔轉L，只轉combo，宜家154728分 1.6% 唔知夠唔夠捱

記得轉台版抽多次

台版抽咩多次

又唔係有得買石
login果燈粒共通

冇野啦，我手殘抽左5石

不知火舞

好似冇咩用
J下算

日本仔16萬

幫拎20% ?$ 可少議

kof有咩抽得過?

你夠唔夠破無效盾怪？冇嘅你可以諗下抽返d

話時話今次好似冇上次咁多鑽蛋出 伏咗

係
雖然送抽中鑽

我想要多隻八神 仲未抽到

抽左幾多

3pack半

我以前PAD都是看Luka，斷魂乂碎心，還有Reco。請問可以介紹其他高手的影片嗎？

出咗5隻京 5隻Terry 4隻Leona仲係未有八神

全撚部金蛋

已經好耐冇見過鑽蛋 係咪無課玩家會難抽D

抽蛋嘅數量同課金玩家差得太遠啦

部機係咪冇擺八神入去

唉 屌你老味 終於中八神

9pack半 第10pack第一抽中

仲慘過上次呀

痴撚線公司

唔好跟

出一日都搵到食

冇得換 有咩計

3抽中草薙京就收手了

都唔知幾耐無中過鑽

你已經夠鑽

你咪好彩囉 又唔見我三抽出八神

有樓豬 唔京汁笠

一個虹章值幾錢
(如果夾到時間，約出黎係地鐵幫轉，無所謂既)

😨

6清

呢個勁D

獸

神又賜名俾人

神說有名，就有名

墳巴真係熱愛pad

唔執笠 大家先可以開開心心轉珠
btw大把人課得仲勁 我算得係乜

大愛

MEME

斷冠盃

揾咗心囝

冇驚過

睇開白子

難過中鑽
上次免費中隻垃圾
今次又中返隻垃圾

billy

柒左中左條女好似叫百合？
應該留黎轉2p色

頭3抽都係醉拳呀伯

牙噴

幫我打個冠番黎 , 事成幫你含撚

唔駛幫打 淨含

69OK?

想等多啲清玩人形蜈蚣

6969696969募集

我做中間

前日14.2
今日14.1

sorry,喺下面墊高咗你

0.8 了 唔好再推

代轉未

最多幫你含兩次 , 幫我轉

有冇最新腳隊?

大神

西餅老屎忽

絲打

8月何廣等

炎柱買唔買好?

都轉唔到

木星創世

得心囝真係有料到

有冇人仲未刷機川?

我

刷?

今日打拳皇 唔刷住啦

真人拳皇

點刷機川

我都想

唔好再推了 一陣又要過數比心囝

過咗數啦
仲一陣
抵你唔齊冠

利申唔齊

\('-')

代轉係包盃賽完之前都入圍定轉個次入圍
後者既話咁早比錢入圍
之後佢再踢返我走咪白比

完盃包有冠

PAD我屌你老母 你老母比狗屌

每日跌0.2

有冇人刷拳王

檢討下啦

包蛇有冠

我愛你

做愛？

呢個係咪有巴打代冠...可否pm問價

廿蚊夠唔夠

盲咗

@蜻蛉姬

@ching0

Ching0god

149
又可以收工唔駛再轉珠

今次幾多分先安全20%🤮

6清推我上去okay?

收錢代推

點計錢法

心囝價七折

Pmed

求下你地唔好再推，155唔想再打啦

OJ

乾爸爸

有4個虹幣換咩好?

有冇人打影機王 同lv9

水隻75萬mp值唔值得換？

利申有蠻龍船長，冇嵐龍

無意中見到,呢條友D片好正

我收心囝價9折

包唔包石先🤔

Ios
由港板轉日板
係味得backup 呢個方法？

引繼 再掛由an機轉過黎
要1個月先再用得

新手中左八神 想問下可以點砌隊?
有無平民隊template參考?

呢隊應該都算平民

廢既 因為我都中左

Imazing backup 抽048 掉番落去restore直接開game

之前賣ipad冇backup到 個分身拎唔番 點搞好？

絕版野都平民？

巨頭係唔同啲

我唔知佢玩知幾耐嘛 我自己都冇
咁換第隻囉 濃姬呀天秤座嗰d

同斷魂碎心邊個抵玩

八神點玩？

加珠/7c強化

即係唔洗玩

點解咁講呀

轉唔到

抽中再答

ching0心囝9折
做人做 自己揀

暗天秤 (副光)
轉生月讀X2 (副水，其中一隻可以繼暗大賢龍做爆發)
暗魔道姬 (副木)

輕易突破千萬輸出

梗係唔包

呢隊野打到啲咩關

千萬有幾難

心囝有歌聽

牙青開台都有佢把聲

有ching0媽

0_T

三色陣

和泉玲6

我諗好多關都打到既

點打根性
同埋好似好低回

我都係純粹亂組
如果有心組八神隊仲可以好多選擇

根性：可以考慮落覺醒呂布

其實八神就係垃圾嚟 唔使組

單打：
八神繼防廢 leona (超覺心直繼nicol) 丁龍(防毒) 星霜(繼mtg船拎加珠覺) 彩龍繼小櫻
右邊八神是旦

不過唔包心珠照舊係死症

加珠隊重玩雜色 你玩埋佢

拉高隊野個血量姐
有leona都夠大力啦

睇下有冇4000回

有但係好低血

巴打有做開打盃？

難分真與假

收島風打邊爐袋打

得罪講句
依家仲咁組真係等死 可能連近期降臨都打唔過
雜色隊中間仲要4隻唔防綁 玩乜鬼..... 打石川定打冰赫
火力大又點 玩加珠姐係玩自己 最簡單轉轉珠都搞掂左你啦

Sor...

呢幾日FB有個靚女Model俾人網絡欺凌，呢度竟然垃圾到冇人講？

想屌

我個心好撚痛
轉到最高傷害尾關先嚟撻Q

唔緊要，我真係亂組，組完已經拆返個位落其他
平日都係用幽助刷極3多
降臨就多數用暗鏖

轉到最高傷

6清咪jer

吓 我都轉唔到

重玩去淘寶買個新account玩好 定玩舊ac好
利申:無咩勁寵

淘寶

建議買幾多石個啲好？ 唔知依家咩環境

你舊帳有咩寵
我唔清楚買幾多石先叫好

得咁多

鳩肉人

可以用暗埃, 隊友用鏖魔
繼承小櫻
等有勁既活動寵出先用6星限換

3.1%

樓上個冠又轉左色

彩冠

你是咪睇錯

好勁

我個ID 係6（放置 喎

3分前
最愛轉珠

好多大神

有水著抽未牙？

屌你老尾 金蛋
可憐下我比隻鑽我啦

鑽強會在遠方

可唔可以招朋友
123,250,698 愛德華 角龍

有無人有多木寶玉換? 有火,水同暗換

我個心好撚痛

做咩

難用就唔係真係好大力

你個號都幾多有用基底
不過冇當前1線寵就係真既

你淘多石號可能追到1-2隻特別勁
但砌隊砌2技既基底就唔易儲返咁齊

睇你想玩勁隊爽下定慢慢等勁寵啦
我覺得點都係用住舊等新合作換
好似之前船長/蛇女
再之前既優助一步鳴上都好勁

無 叫春姐 有心

Hi雀清

佢有好多好隊員，昇埋隻群馬，狗頭搭鏖魔隊友，都可以一戰

其實可以唔quote

金肛棒係呢到既核心價值，老屎急睇唔順眼就返老家

老家個post冇咗

點解會咁嘅？

比你嚇親

幾時嘅事

巨頭過咗三個月唔開新post
牙賁幾時過去開

巨頭們做咩唔開po

養生game冇嘢好討論

瞓醒打卡

仲未有料？

尋日咪出咗究進

追擊

其實我想睇新怪多d

接完客？

想睇你

睇我做咩

6.3%
貢撚難打

想入三針入錯雙3
一隻風神都冇帶見鼻屎佬
試左幾回控唔到傷直接quit左算

有時想玩三針入咗裡極又係激死人

回歸左2星期 課左5pack 追進度 抽到 木魔女 不知火 同豬守守
但冇風神技係咪唔洗打極3刷殺

冇都唔抽爆利安娜

可惜第4關無轉L 佢天降17C

1.1 了，唔好再推

又冇一個冠

勁

對面有咪得

點解kof唔抽破吸?
一係等神up 呢2星期內

可以點過三針嘅挑戰模式

回歸第一日 好多嘢唔識 多多指教

唔好問我 我全隊過唔過到都成問題

課咗金未？

咁岩既 我都係今日update番個app

拳王出2次加埋16抽0鑽屌佢老母

今次個盃有冇預測線

我1pack 0鑽

我依家153,918都只係2.9%，睇嚟今次又要斷冠

王冠線去到咁高

預測都1543XX左右啦

固定隊代打實好好搵

YES
我今次又揾咗幾個月人工

分佣未，幫你拉咁多客

你諗多咗喇

下次拉隊幫襯返心仔

心囝燒石又多過我
收得又貴過我

怕乜你拉走D客

今次個盃要攞王冠要平均10combo之餘仲要第三層要有兩村心珠回多個八成血+唔可以斷光珠，真係cls

點解要心珠

打咗幾次都係要回夠八成先夠力第四層打10000分

.........

天降L咪得

咁咪仲難

add咗

自己砌個L咪得

牙噴仲有位
係唔係開外掛加到999 FD 位

係名呀 比心仔玩過既ac 即刻升左值

今日D信到期
有冇人想打4色精靈王

有隊嘅話想跟機

開都係放1-2隻咋喎
不如你放你有咩隊

去YOUTUBE揾下有咩隊你砌倒

已經冇人玩pad
開左都冇人打

開未
我打

唔開

一兩隻夠做 小弟斷打都得

我上YouTube睇睇先

斷打你想咩隊

咁耐冇見 青令仲係成日去日本

係咪有精靈王打

有無ching借加經光魔女

會盡快抽倒

Ching0god重SH緊？

等埋火都UP先

2個木l都唔夠力咩

2個6就夠力

大你3個6

好

啱啱過數比ching0話咁快就搞掂

應該好多精靈打
個個都今日開信

係 我都有封暗精

晒氣
留力白貓好過啦

珍

有精射

1.4%應該穩了

新手想問咩係精

咁大個人未打過丁？

未 男朋友好怕醜... (´･_･`)

走開啦死基佬

喂你男朋友食d催情朱古力
就可以同你男朋友互射啦

小心俾人取消個分

轉左幾場0.9應該穩了
原本20

回水❗️

XD

DX

原來你係少佐
冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

屌

負96有一層天降17combo
咁就搞掂咗

有冇人有日本仔3% border預計張圖？

呢d?

好耐冇玩 岩岩down返玩咗一陣 但已經完全唔認得d寵 有冇人可以解下話
行申 仲停留咗係火龍女未究進嘅時代

你想問咩？有冇具體d嘅問題等我地易d答

仲有冇一d平民隊可以hea玩下? 我見以家個個都用新寵 舊果批好似已經冇人用 Thx

咁都要睇你有咩
例如有暗埃進咗佢加隻群馬縣 搭人地d鏖魔 都有得玩下

有舊時嘅惡魔飛 即係哈帝斯 赫拉 火龍女果咋
仲有隻撒利牙斯? 好似係

咁樣拎到個冠有乜意思？

小弟岩岩pick up番，想問下各位師兄有沒人有鯨魚打？感謝！

咁你要等神up抽下新怪

......

有冇邊隻target

未有list唔知有乜抽
個人意見水大魔女最值得抽

黎隻?

................

你唔好恰我唔識野 呢隻打返嚟架喎

.....

真係唔識 都唔知邊隻打邊隻 越黎越多

呢隻咪水魔女，平民神寵

抽極都抽唔到

普通抽蛋仲易中鑽

MK6

蜻蛉姬

圖文相符
水屬
女
惡魔type

G錯了

叫左牙蜻唔好太揚

ALL IN咗15石3金
我個心好撚痛

又抽

後悔了

咁樣轉珠有乜意思？

牙遲又要刷友情😣

咁多新料都無人出聲

禾重有好多大神等住拮

執未

好似7星有得換？

垃圾黎

買飛機模型好過啦 on9

...

仲要六石機

啱啱訓醒 邊隻大獎？

無，真係分唔到

換就得，成部機得1隻7星有用

邊隻

應該2隻，木7星卡同山本條囡都係好野

邊個係山本條女

新驚條囡

哦，原來係佢

9ho隻divine gate同公主踢係咪就黎執粒 影都冇

木個隻要80%以上先有輕減
但79%以下先有10倍攻 好似好廢

條女如果有愛德華既話招主動都無咩用
做隊長既話有水魔女既更加唔使抽

我覺得真係無隻有用

1隻
解鎖光火陣
拎去配老虎機杯

收倒
即換

如果有白幻羅利呢隻有無必要？

......有冇加DROP呀

今次呢個垃圾6石機好似無得比你交換

睇多次

完全唔太想換......同佢隻game一樣無驚喜之餘 乏味

木張卡3個覺都係勁覺
如果唔太緊絀我會換2張

笑死 杯賽神器都唔換

BTW 親友們交數

係wor

今次地城隻王係咪值得升
300倍
不過基攻得1400

有得繼喎

代練3%/20% IG:pnd_instd

蝦我毒撚冇ig

-.-用開lihkg

我嚟 想代練就pm我

想收acc

躝喇

下

唔好咁激動住 收埋我個acc先躝

專業拓管

想交低個ac 請問點聯絡

原來咁好搵

執左好耐

同問

尾關我屌你老母

啱啱玩返 想問下暗雅、劉備木宙依啲隊伸值唔值得練

睇黎山本好想重推 暗屬UUUU隊

木宙值得練 但係唔係配劉備

咁配咩 之前依隊野練左一半就棄左驚

風龍喚士

都幾多，木和龍係比較簡單多人用

有冇ching一齊打影機王同lv9

影機王here

開得

司馬懿通常配人地邊隻隊長

用咩

猶格？

最尾你貫得唔得 轉貫唔係好掂

我都係

咁就唯有......搏下

好呀

22040791

81085795

再打？

撳過PDC唔增傷一隻唔夠力

我有繼增傷

試下 你開

13229082

差D轉甩

唔該巴打

抽到夏候敦同貂蟬 可以點組隊

再抽

唔係呀ma 兩隻都廢架

貂蟬做隊員幾勁

點解會而家抽野

雖則話有兩隻可以loop個技 但係少咗個位放其他怪

手多

定係石多

之前果d太勁，如果呢堆出左先再推魔女magic 果班，應該會抽

唔值

得10粒咋

木有用係張卡
2個隊血1隻手指
條囡我睇返都講錯左
應該好似大神講隻光火陣先有用

呢兩隻都有用 要換幾多先夠？

有COINS

冇乜剩啦

又玩咗200幾體垃圾盃

巴打而家玩到去幾多%?

收到風佢衝緊TOP3

2.9推到落3.7

跌咗咁多？

大神們發力
原來3.8了

代打組發力了

今次放棄了
平均10c先 144xx

手速慢定傷害分太低先？

認真 e隻野買唔買

光火陣1-2，木卡2
始終要綁其他必要技
想撐血都唔可以用太多
話說蛇女如果落晒6隻唔知有冇60萬血

嘩屌 你搞到我好想剩5隻返嚟

4木卡2隻75萬mp
不死艦隊

依家2.3，頂唔頂到？

我喺你樓下都未驚過

有無人要魚

玩咗兩粒石食白果

無

You long time no 9up

買

[url]
自己揀隊

開台派得唔得

木

想睇想科勞

pmed

等陣 執緊隊

8269 0158

6清仲未打夠魚

有冇打清七月 刷野球合作都得

開JOR比人咪順便問埋=.=

有幾場

唔知

試吓唔好笑我

thanks

洗唔洗用KILLER換

任刷架喎

無人同我刷

YES

小薯點敢

lv9有冇人一齊打？

用咩隊?

水隻75萬mp買得過？有蠻龍船長，冇嵐龍

both

屌佢老母 友情抽個POOL 直接加4隻 11隻7星

交數未

你交左數未 我日日都做日任用晒啲親友

仲有冇派鯨魚？回鍋要一隻頭先回遲咗

🤔

[url]
自己揀隊砌到嘅出嚟

可唔可以小楓 其他個d未升好技

🙆

楓+四宙咪一樣

咦 你無破屬吸- -?

就係d宙未得 但係有4全版轉

轉珠的妳過得好嗎

你淨係差宙定差啲咩

差宙 毒有

你B喎- -

自從挽左2個ACC之後

持久力強左 病痛都少左

有破屬吸

75839043

好羨慕

唔該曬

做乜唔開劉備回血

我諗住佢轉走心珠回得仲少

可唔可以打多幾次 啱啱食石回咗體

加價

41040736

仲邊有人課金- -

想唔想身體更健康

有心

木暗嗰隻搭劉全版車落去咪得

好似就完

仲有幾多次？

有無位畀我吉大神

62567351
打多4場

128 376 684

added

唔該曬 感激不盡

打左10場百花2先得1隻聖誕龍

Glay added

終於搞掂

又死圖

而家呢個分幾多%

1.2

有冇人打寶玉屈樹

小妹想打

真定假

咁我出去企算

我都食飯了 我今晚都去企先

啲巨頭都唔能信新手既

我想

10941765

唔該晒巴打

都係Ching0好

ging

儲咗好耐錢

第一次留名
有位可以add 我

194 525 568

285 958 461

用開咩寵

Hi 6清

Hi 眉清

我個心好撚痛呀

幫你搓下心口

幽助 mgt木暗 尤格
幽助 愛德 艦長

都係d大路寵

加咗第2個

暗屬差隻 強大既UUUUUUUUU隊長就番生

隻野隊長技邊係人用嫁

巴打在嗎？

咁佢真係勁嘛

告你非禮

3條死gay 佬

計埋你

今日非工作日喎 做咩入錯post

轉開炎柱 發覺呢隻諗都唔使諗就轉到

以為今日要返工

換定件老西吧

戒左好耐，而加街坊look 返工

換幾多隻

有喵用

有冇人有位可以add我carry下
用開猶格 mtg蛇女 楓
284 455 138

冇乜點用巴打你上面個d,都add左先得唔得

Added

耐無玩 依家咩隊比較勁？ 用緊隻白耀之秘女神但好似無咩人用咁

有冇巴打會有火隊隊長繼照風神技來打下 極3
我 用緊不知火舞 草雉京
加我 118991416

碌落d望下ss級、s級同a級隊長

不知火舞勁係邊

剛放工

有冇人覺得7X6好難轉

無手指緊係難轉

放夠12秒都轉唔黎

....

食垃圾就黎大成功

食2次5條火聖誕龍就 得成功

我屌你老母

打橫排慣要打直轉 一時間轉唔到

有無去動物節呀

7X6果陣將部手機打番橫轉 就轉到

斜轉高手嘅絕技

成班油頭毒撚 酸臭味聚集埋一齊

上年去完諗起都覺臭
不了

PAD日常

水卡果隻75萬MP寵
換唔換得過

睇你有幾多mp同有咩隊長隊員。隻野係勁 ，a級隊長。但同五天王比明顯有距離。我就慳番mp了 宜家mp比較難儲

lv9點打

換

我只怕到時 可能又到番UUUUUUUUU大時候冇佢張卡 唔G點算

有75萬mp繼隻防封比佢咪勁

有齊7x6 果三隻都唔到三針同裏極

唔換

7x6 9倍減傷唔差
但 艦長重勁

屌係WO
不知火舞冇防綁

有防封 10c 奧丁龍技
根本係sss

要特登買隻水魔神黎比防綁佢 都係不了

抽唔到艦長

親友有就冇問題

用開猶格同 幽助

無開爆發單隻打差不多打一億

戰犯網唔撚好再多啲廣告

其實我唔明隻野勁係邊
要水火同攻已經限死左好多野
唔似鏖魔咁大自由度
最多淨係搭到水魔女玩雜色
入水火陣d腳又唔夠勁做隊員
雖然出左隻豬手手比佢搭黎玩下
但係水火d腳真係少到仆街

鏖魔太萬能姐

隻嘢定位係雜色多過火水屬
而自己有火水防封 唔怕用唔到

夠padblog多 adblock同佢玩

鏖魔掛雌火武防毒，廢技都勁，仲要高血
鏖魔贏易組隊員同隊友，所以係穩定性高
艦長係組隊員難同隊友比較高限制
我兩隻都有，我都係鏖魔搭兇龍出去打多

on9仔先玩7X6

要轉豬

搭水魔女一定雜色
我自已組
喜水神，水玩龍，轉生伊西斯，立花

用邊隻唔洗轉 ?

我都想用幽助

搭藍奧有無得諗

咁我覺得舞勁過艦長
艦長要轉火水又高左1c

利申，2隻都有，艦長冇用過做隊長

打咩關要用7x6隊長

隻雷達龍好難打

機率唔錯 40幾石中咗兩隻7星

又晒

曬死啦

但係以6石黎講
個pool好似無邊隻特別勁
一抽算

真，岩岩抽一pack有三隻
晏d再抽

課一石加一抽中暗7星

合作user全面進場

係 我抽多pack 中4隻

隻火光7星好似幾勁

今次派得好爽手

上次拳皇恰9我 今次就咁爽手

我上次拳王都爽手
有無fd位

174487745

加左

好多歐洲人

想要火光，但抽唔中

非州表示

巴打抽左幾多野？情況還好嗎？

駛大左冇得課唔敢抽
抽完免費就收工

曬到

5抽金
想跳樓

10抽兩7星
8金
06星

有無人企44體超金

幾時派7星比我

暴曬警告

地下城張卡好撚正

要幾隻滿技

要25隻先滿技

想換真姬，但又驚唔夠代幣換水著風神，好唔好拎埋神道花梨去換？

要諗就唔好換 (好似係)

呢句野我都係聽d大神講㗎咋

啲大神撤哂資，得返你課

唔係掛

真

話時話 今日有九龍換士降臨打？

好多7星

全玩家：11點、16點、21點

今次邊隻必換

冇打到呢一石

一PACK得1鑽 邊有你地講到咁易

咁神道其實勁唔勁？
已經有水魔女同幽助係咪唔使佢？

有冇大神carry過

換寵要5隻

而家好似係難咗 我仲唔小心賣咗隻

點解呀

一pack一鑽
至黑係你

新手想問下換唔換光水果隻好, 好似幾勁..
但又等緊水著...

邊隻7星最勁

點新法
本身有無風神技既寵

我都有一pack係全金

巴打打咗未 我都想拎石

未呀

水個隻進化有3副黑超 進唔進好

想玩咩隊

我得猶格見得人

有冇巴打未清七月

有1pack 得1鑽重要係6星, 有1pack 連續6隻7星,total 成pack 8隻7星,
6星機率好似低D咁....

本身有風神GE咁又...

冇問題 我執下隊就行？

你開

淨係打左Lv6-10

我未得 要做功課 晏d先得
而家最多打關九龍換士

好 得叫我

我都要打

好 但係我搵曬成個box都冇九筒

巴打我執原隊啦 你開？

8498 4167

巴打 你開多次

遲仔=撚屌

3752 0745

巴打 對唔住 我隻猶格繼咗野 搞到冇技開
仲有冇體？

有

60781661

點解我買左個 魔法石1個+ガンホーコラボガチャ
但係冇比野我既.....

試下出驚再入 應該有㗎喎

廢青打咩卡

真係冇.....睇住佢話購入成功

唉 下個時段再打過

抽左幾野6石中埋d垃圾
賣出去mp又唔多
柒左

應該會喺信箱

冇....

兩招猶格最好留返秒boss最後先用
開頭用咗之後冇得回血

定係巴打你有冇7*6隊長？

姐係剩係得粒石？
比幅圖睇下

唔使 一野秒佢

錯 係連粒石都冇出現
我仲要以為禁錯乜野 所以再買多次 都係冇
同埋想問ガンホーコラボガチャ 呢個即係咩?

9ho合作扭蛋

你買極都有？

其實係咪只限買1次
但係我買完佢唔比我都冇用架

係限一次 你睇下有冇收你錢

我信用卡買 應該點樣睇個交易記錄
我而家重裝埋GAME都冇

上銀行網睇？

話左課金會有報應

你個特惠包仲係度咪姐係未買
你課個陣信用卡多數都有sms
唔好拎呀媽個張喇

但佢又話有出購買成功

屌你老母呀 我抽到牙血都出埋

點解會抽到流牙血

佢仲見到咪姐係未買到

叫左你晚晚刷牙

抵啦

神道花梨拎嚟做武器都幾好

搵緊工囉屌你老母

對唔住

Mk6

咁折墮？ 山窮水盡？

課pad既真係寧舍on9，無死錯人

5系 ho悶
就快去做個啲揸笨士去洗碗個啲閒人

respect ok？

有冇巴打打合作超地？
可以打7場

今次好伏
4抽1鑽仲要係6星

閣下算術都未學好

又屈

抽唔到7星就係伏 好似係

又爆po啦

抽唔到頭獎焰翼 得隻光